點解啲漫畫用彩色？

如果啲經典漫出彩版就好。有時睇黑白睇啲打鬥場面真係會無咩癮。

點解啲漫畫唔用彩色？

哪有錢，你老母

上色有排上

最多賣貴啲姐 依家用電腦上色好鬼快

幾十蚊本都無人買，仲想賣貴啲

同埋動畫化又可以食多條水

btw,韓國好多online 漫畫都係彩色
webtoon 成堆

你都係用漫畫人睇架啦

周刊邊有可能趕得切期期17-20版全彩

粉俠傳最後一集有彩頁

港漫期期全彩ga

重製彩色版 呃多次水

粉俠傳咪有

用彩色表達黑白細節好難喎
除非每一幅圖都去到插畫級數
唔係會樣衰過黑白